# Translation template for ETS2LA Backend.
# Copyright (C) 2025 ETS2LA Team
# This file is distributed under the same license as the root package.
# ETS2LA Team <contact@ets2la.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ETS2LA Backend 1.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-01 15:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-02 00:22+0000\n"
"Last-Translator: Lun <lun@ets2la.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional Han script) <http://weblate.ets2la.com/"
"projects/ets2la/backend/zh_Hant/>\n"
"Language: zh_Hant\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.14.3\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: .\ETS2LA\Controls\picker.py:81
msgid "Timeout, please try again."
msgstr "請求逾時，請再試一次。"

#: .\ETS2LA\Controls\picker.py:86
msgid "Event bound to {device} {action}"
msgstr "按鍵已綁定至 {device} 的 {action}"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:100
msgid "Refreshing joysticks..."
msgstr "正在偵測搖桿..."

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:114
msgid "{} connected."
msgstr "{} 已連接。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:116
msgid "Found joystick: [bold]{name}[/bold] [dim]({uid})[/dim]"
msgstr "找到搖桿： [bold]{name}[/bold] [dim]({uid})[/dim]"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:130 .\ETS2LA\Handlers\controls.py:131
msgid "{} disconnected."
msgstr "{} 已斷開連接。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:307 .\ETS2LA\Handlers\controls.py:384
#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:431
msgid "Event with alias '{0}' not found."
msgstr "找不到名為「{0}」的事件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:417
msgid "Exception occurred while trying to edit the event."
msgstr "嘗試編輯事件時發生錯誤。"

#: .\ETS2LA\Handlers\controls.py:449
msgid "Controls listener started."
msgstr "開始偵測控制器。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:197
msgid ""
"Plugin {0} failed to start: Timeout.\n"
"Try to close other programs to give more memory and CPU to the plugin."
msgstr ""
"{0}插件啟動失敗： 請求逾時\n"
"請關閉其他程式，以提供更多記憶體與 CPU 給該插件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:230
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] loaded successfully."
msgstr "[yellow]{0}[/yellow] 插件載入成功。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:587
msgid "Plugin {0} failed to get description: Timeout."
msgstr "無法取得 {0} 插件的描述：逾時。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:593
msgid "Plugin {0} failed to get description: {1}"
msgstr "無法取得 {0} 插件的描述：{1}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:644
msgid "Plugin {0} failed to get controls: Timeout."
msgstr "{0} 插件無法取得按鍵：逾時。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:657
msgid "Plugin {0} failed to get controls: {1}"
msgstr "{0} 插件無法取得按鍵： {1}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:739
msgid "Loaded {0} plugins."
msgstr "已載入 {0} 插件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:812 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:1002
msgid "Plugin not found."
msgstr "沒有找到插件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:824
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] started successfully."
msgstr "[yellow]{0}[/yellow] started 插件啟動成功。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:835
msgid "Failed to start plugin: {0}"
msgstr "啟動插件時失敗： {0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:836 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:883
msgid "Timeout"
msgstr "逾時"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:857
msgid "Plugin not found, this can be a result of a plugin crash or failure to load."
msgstr "找不到插件，可能是因為插件崩潰或載入失敗。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:875
msgid "Plugin [yellow]{0}[/yellow] stopped successfully."
msgstr "[yellow]{0}[/yellow] 插件關閉成功。"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:882
msgid "Failed to stop plugin: {0}"
msgstr "插件關閉失敗： {0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:903
msgid "Failed to restart plugin: {0}"
msgstr "插件重啟失敗： {0}"

#: .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:940 .\ETS2LA\Handlers\plugins.py:959
msgid "Plugin {0} not found for page {1}."
msgstr "找不到用於頁面 {1} 的 {0} 插件。"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:15
msgid "Failed to download the ffmpeg library, please download it manually. (ie. [code]winget install ffmpeg[/code])"
msgstr "無法下載 ffmpeg 函式庫，請手動下載。（例如輸入 [code]winget install ffmpeg[/code]）"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:55
msgid "Soundpack '{0}' is missing the required sound '{1}'"
msgstr "音效包「{0}」缺少必要的音效「{1}」"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:64
msgid "Soundpack '{0}' has an invalid file type '{1}'"
msgstr "音效包「{0}」包含無效的檔案類型「{1}」"

#: .\ETS2LA\Handlers\sounds.py:103
msgid "Tried to play sound '{0}', but it was not found in soundpack '{1}'"
msgstr "嘗試播放音效「{0}」，但未在音效包「{1}」內找到音效"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\discovery.py:33
msgid "Successfully registered [bold]http://{address}[/bold] to point to [dim]{local_ip}[/dim]."
msgstr "已成功將 [bold]http://{address}[/bold] 指向 [dim]{local_ip}[/dim]。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:94
msgid "An error occurred while processing a message."
msgstr "處理訊息時發生錯誤。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:192
msgid "Tried to send an empty page."
msgstr "嘗試傳送一個空白頁面。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\notifications.py:262
msgid "Frontend popup websocket started."
msgstr "前端彈出視窗的 websocket 已啟動。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:120
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:120
msgid "The frontend wants to perform an update."
msgstr "前端希望執行更新。"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:190
msgid "Failed to set transparency"
msgstr "透明度設定失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:415
msgid "Failed to get tag data"
msgstr "取得標籤資料時失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:454
msgid "Failed to get pages"
msgstr "頁面取得失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:467
msgid "Failed to reload plugins"
msgstr "插件重啟失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:482
msgid "Failed to build frontend"
msgstr "前端建構失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:492
msgid "Building frontend... please wait..."
msgstr "前端建構中... 請稍後..."

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:496
msgid "Failed to start frontend"
msgstr "前端啟動失敗"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:521
msgid "Webserver started at http://{ip}:37520"
msgstr "網頁伺服器已啟動於 http://{ip}:37520"

#: .\ETS2LA\Networking\Servers\webserver.py:530
msgid "Frontend started at http://{ip}:{port}"
msgstr "前端已啟動於 http://{ip}:{port}"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logging.py:100
msgid "Logging initialized."
msgstr "日誌系統已初始化。"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:15
msgid "Error removing log files. Probably another running ETS2LA instance. Please close it and try again."
msgstr "刪除日誌檔案時發生錯誤。您很可能仍在背景執行 ETS2LA。請關閉它後再試一次。"

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:21
msgid "Errors and warnings in the log files:"
msgstr "在日誌檔案中的錯誤與警告："

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:37
msgid "Errors: "
msgstr "錯誤： "

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:39
msgid "Warnings: "
msgstr "警告： "

#: .\ETS2LA\Utils\Console\logs.py:44
msgid "No errors or warnings found."
msgstr "沒有找到錯誤與警告。"

#: .\ETS2LA\Window\html.py:88
msgid "Please wait while we initialize the user interface"
msgstr "正在初始化使用者介面，請稍候"

#: .\ETS2LA\Window\utils.py:209
msgid "Couldn't find / start the ETS2LA window. Is your PC powerful enough? Use https://app.ets2la.com if you think you should be able to run it."
msgstr "無法找到或啟動 ETS2LA 視窗。你的電腦性能夠強嗎？如果你認為應該能夠執行，請改用 https://app.ets2la.com。"

#: .\ETS2LA\Window\utils.py:223
msgid "Failed to set window attributes or icon."
msgstr "設定視窗屬性或圖示失敗。"

#: .\ETS2LA\core.py:58
msgid "Backend started successfully"
msgstr "後端啟動成功"

#: .\Pages\about.py:41
msgid "Lead developer and creator of ETS2LA, backend & frontend."
msgstr "ETS2LA 的主要開發者與創建者，負責後端與前端。"

#: .\Pages\about.py:50
msgid "Navigation Detection, Traffic Light Detection, ETS2LA Lite, 'co-owner'"
msgstr "導航辨識、紅綠燈辨識、ETS2LA Lite、「共同擁有者」"

#: .\Pages\about.py:57
msgid "Various additions and improvements, Object Detection AI models & development"
msgstr "多項改進與功能新增、物體辨識 AI 模型與開發"

#: .\Pages\about.py:67
msgid "ETS2LA game-side SDK developer. Vehicles, Traffic Lights, Camera data and more direct from the game."
msgstr "ETS2LA 遊戲端 SDK 開發者,提供車輛、紅綠燈、攝影機數據等直接來自遊戲的資料。"

#: .\Pages\about.py:74
msgid "Game data extraction and processing"
msgstr "遊戲數據取得與處理"

#: .\Pages\about.py:79
msgid "Linux & Unix Port, various improvements and bug fixes"
msgstr "Linux & Unix 移植,各種改進與修復錯誤"

#: .\Pages\about.py:84
msgid "ETS2LA SDK C++ developer, Linux & Unix Port, bug fixes"
msgstr "ETS2LA SDK C++ 開發者、Linux 與 Unix 移植、修復錯誤"

#: .\Pages\about.py:89
msgid "Help with Navigate on ETS2LA & Map"
msgstr "協助製作地圖插件與導航功能"

#: .\Pages\about.py:94
msgid "scs-sdk-controller developer"
msgstr "scs-sdk-controller 開發者"

#: .\Pages\about.py:99
msgid "3D models for the visualization"
msgstr "視覺化的 3D 模型"

#: .\Pages\about.py:104
msgid "Data extractor development, support for modded maps."
msgstr "地圖數據提取器開發、模組地圖支援。"

#: .\Pages\about.py:109
msgid "Discord rich presence plugin developer, slight backend updates."
msgstr "Discord Rich Presence 插件開發者進行了一些後端更新。"

#: .\Pages\about.py:116
msgid "Chinese translation, bug fixes"
msgstr "中文翻譯、修復錯誤"

#: .\Pages\about.py:121
msgid "Chinese translations, bug fixes"
msgstr "中文翻譯、修復錯誤"

#: .\Pages\about.py:126
msgid "Automatic offset calculations for the Map plugin."
msgstr "地圖插件自動偏移計算。"

#: .\Pages\about.py:135
msgid "Discord server support, Chinese-English translator developer."
msgstr "Discord 伺服器支援、中英翻譯機器人開發者。"

#: .\Pages\about.py:142
msgid "Maintaining CN mirrors for ETS2LA services."
msgstr "維護 ETS2LA 服務的中國鏡像站。"

#: .\Pages\about.py:145
msgid "Game hooks"
msgstr "遊戲功能擴充"

#: .\Pages\about.py:146 .\Pages\about.py:149 .\Pages\about.py:152
#: .\Pages\about.py:153 .\Pages\about.py:154 .\Pages\about.py:155
msgid "Bug fixes"
msgstr "修復錯誤"

#: .\Pages\about.py:213
msgid "Fixing wipers (5s timer)"
msgstr "雨刷修復（5 秒）"

#: .\Pages\about.py:219
msgid "Fixing wipers in {0} seconds..."
msgstr "在 {0} 秒內修復雨刷..."

#: .\Pages\about.py:229 .\Pages\about.py:230
msgid "Wipers should be fixed now."
msgstr "雨刷現在應該被修復了。"

#: .\Pages\about.py:233
msgid "Triggering update"
msgstr "正在開始更新"

#: .\Pages\about.py:250 .\Pages\about.py:252 .\Pages\about.py:257
#: .\Pages\about.py:263
msgid "{0} minute"
msgid_plural "{0} minutes"
msgstr[0] "{0} 分鐘"

#: .\Pages\about.py:259 .\Pages\about.py:262
msgid "{0} hour"
msgid_plural "{0} hours"
msgstr[0] "{0} 小時"

#: .\Pages\about.py:261
msgid "{0} and {1}"
msgstr "{0} 和{1}"

#: .\Pages\about.py:290
msgid "{0} users"
msgstr "{0} 使用者"

#: .\Pages\about.py:292
msgid "{0} unique users"
msgstr "{0}: 位不重複的使用者"

#: .\Pages\about.py:330
msgid "Hey There!"
msgstr "哈囉！"

#: .\Pages\about.py:339
msgid "I see you've disabled ads. That's totally fine, but you can still support ETS2LA development by donating via Ko-Fi. *Every donation is equal to weeks(!) of ad revenue*, we are eternally grateful for every bit of support we get!"
msgstr "我看到您已經停用廣告了，這完全沒問題。不過您仍然可以透過 Ko-Fi 贊助來支持 ETS2LA 的開發。每一筆贊助都相當於數週的廣告收益，我們對於能獲得的每一份支持都萬分感激！"

#: .\Pages\about.py:354
msgid "Donate via Ko-Fi"
msgstr "透過 Ko-Fi 贊助"

#: .\Pages\about.py:372
msgid "Hide"
msgstr "隱藏"

#: .\Pages\about.py:398
msgid "Notice!"
msgstr "注意！"

#: .\Pages\about.py:403
msgid "An SDK for {0} is outdated. Please reinstall it to update to the latest version in the SDK settings."
msgstr "{0} 的 SDK 版本已過時。請在 SDK 設定中重新安裝以更新至最新版本。"

#: .\Pages\about.py:414
msgid "Open SDK Settings"
msgstr "開啟SDK設定"

#: .\Pages\about.py:419
msgid "About"
msgstr "關於"

#: .\Pages\about.py:422
msgid "ETS2LA is a project that aims to provide an easy to use self driving solution for ETS2 and ATS, if you want to learn more then you can visit the github page or the wiki via the sidebar."
msgstr "ETS2LA 是一個專案，旨在為 ETS2 和 ATS 提供一個易於使用的自動駕駛軟體。如果您想了解更多，可以透過側邊欄前往 GitHub 頁面或維基百科。"

#: .\Pages\about.py:430
msgid "Statistics"
msgstr "統計資訊"

#: .\Pages\about.py:434
msgid "Users online:"
msgstr "在線使用者:"

#: .\Pages\about.py:437
msgid "Past 24 hours:"
msgstr "過去 24 小時:"

#: .\Pages\about.py:443
msgid "Your usage time:"
msgstr "您的使用時間:"

#: .\Pages\about.py:453
msgid "over {count} session"
msgid_plural "over {count} sessions"
msgstr[0] "超過 {count} 個工作階段"

#: .\Pages\about.py:469
msgid "You are not logged in."
msgstr "您尚未登入。"

#: .\Pages\about.py:471
msgid "Your anonymous user ID is: {0}"
msgstr "您的訪客使用者 ID 為：{0}"

#: .\Pages\about.py:479
msgid "You are logged in."
msgstr "您已登入。"

#: .\Pages\about.py:481
msgid "Welcome back, {0}!"
msgstr "歡迎回來，{0}！"

#: .\Pages\about.py:499
msgid "The ETS2LA backend might be partially unavailable, please mind any erroneous values or missing statistics!"
msgstr "ETS2LA 後端目前可能部分無法使用，請留意可能出現的數值錯誤或統計資料缺失！"

#: .\Pages\about.py:505
msgid "We are working to restore full functionality as soon as possible. Hang on tight, this might take anywhere from a few minutes to several days!"
msgstr "我們正在努力盡快恢復完整功能，請稍候，這個過程可能需要幾分鐘至數天！"

#: .\Pages\about.py:513
msgid "Contributors"
msgstr "開發者 / 貢獻者"

#: .\Pages\about.py:535
msgid "Translations"
msgstr "翻譯"

#: .\Pages\about.py:565 .\Pages\global_settings.py:337
#: .\Pages\onboarding.py:237
msgid "List Contributors"
msgstr "開發者 / 貢獻者名單"

#: .\Pages\about.py:573 .\Pages\global_settings.py:345
#: .\Pages\onboarding.py:245
msgid "Help Translate"
msgstr "幫助翻譯"

#: .\Pages\about.py:582
msgid "Support Development"
msgstr "支持開發"

#: .\Pages\about.py:591
msgid "If you like the project and want to support the development, you can do so by donating via Ko-Fi."
msgstr "如果您喜歡這個專案並希望支持其開發，可以透過 Ko-Fi 捐款。"

#: .\Pages\about.py:609
msgid "If you want to contribute, then I recommend joining the discord server and checking out the github page."
msgstr "如果您希望參與貢獻，建議加入 Discord 伺服器並查看 GitHub 頁面。"

#: .\Pages\about.py:633
msgid "If you want to contribute to the translations, then you can do so by joining the discord and contacting a moderator."
msgstr "如果您想為翻譯做出貢獻，可以加入 Discord 並聯絡版主。"

#: .\Pages\about.py:647
msgid "Utils"
msgstr "實用工具"

#: .\Pages\about.py:651
msgid "Fix Wipers"
msgstr "修復雨刷"

#: .\Pages\about.py:652
msgid "Did your wipers get stuck? Click the button and alt tab to the game. They should turn off in 5 seconds."
msgstr "雨刷卡住了嗎？點擊按鈕後切換回遊戲視窗，雨刷應該會在 5 秒內關閉。"

#: .\Pages\about.py:655
msgid "Activate"
msgstr "啟用"

#: .\Pages\about.py:660
msgid "Force an update"
msgstr "強制更新"

#: .\Pages\about.py:661
msgid "Do you think there should've been an update? Click this button and the app will restart and check for them."
msgstr "您覺得應該有更新嗎？點擊這個按鈕，應用程式將會重新啟動並檢查是否有更新。"

#: .\Pages\about.py:664 .\Pages\catalogue.py:572 .\Plugins\Map\ui.py:313
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: .\Pages\catalogue.py:130 .\Pages\catalogue.py:135
#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:33
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: .\Pages\catalogue.py:131
msgid "No overview provided."
msgstr "沒有提供預覽。"

#: .\Pages\catalogue.py:132
msgid "No description provided."
msgstr "沒有提供描述。"

#: .\Pages\catalogue.py:187
msgid "Installing"
msgstr "安裝中"

#: .\Pages\catalogue.py:198 .\Pages\catalogue.py:326
msgid "Plugin not found in the catalogue."
msgstr "在目錄中找不到此插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:208
msgid "Closing existing plugin processes"
msgstr "正在關閉現有的插件處理程序"

#: .\Pages\catalogue.py:214
msgid "Failed to stop existing plugin processes."
msgstr "無法停止現有的插件處理程序。"

#: .\Pages\catalogue.py:216
msgid "Updating existing installation"
msgstr "正在更新現有安裝內容"

#: .\Pages\catalogue.py:241
msgid "Restarting plugin process"
msgstr "正在重新啟動插件處理程序"

#: .\Pages\catalogue.py:247
msgid "Failed to start plugin background process, but the plugin files were updated."
msgstr "無法啟動插件背景處理程序，但插件檔案已更新。"

#: .\Pages\catalogue.py:252 .\Pages\catalogue.py:296 .\Pages\catalogue.py:386
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: .\Pages\catalogue.py:257
msgid "Plugin '{name}' updated successfully."
msgstr "插件「{name}」已成功更新。"

#: .\Pages\catalogue.py:263 .\Pages\catalogue.py:304 .\Pages\catalogue.py:394
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: .\Pages\catalogue.py:265
msgid "Failed to update plugin '{name}'"
msgstr "無法更新插件「{name}」"

#: .\Pages\catalogue.py:272
msgid "Cloning repository"
msgstr "正在複製儲存庫"

#: .\Pages\catalogue.py:281
msgid "Installing requirements"
msgstr "正在安裝依賴項目"

#: .\Pages\catalogue.py:287
msgid "Starting plugin background process"
msgstr "正在啟動插件背景程序"

#: .\Pages\catalogue.py:291
msgid "Failed to start plugin background process, but the plugin files were installed."
msgstr "插件背景啟動失敗，但插件檔案已成功安裝。"

#: .\Pages\catalogue.py:301
msgid "Plugin '{name}' installed successfully."
msgstr "插件「{name}」已成功安裝。"

#: .\Pages\catalogue.py:308
msgid "Failed to install plugin '{name}': {error}"
msgstr "無法安裝插件「{name}」：{error}"

#: .\Pages\catalogue.py:315
msgid "Uninstalling"
msgstr "解除安裝"

#: .\Pages\catalogue.py:330
msgid "Closing plugin processes"
msgstr "正在關閉插件相關程序"

#: .\Pages\catalogue.py:336
msgid "Failed to stop plugin processes."
msgstr "無法關閉插件程序。"

#: .\Pages\catalogue.py:338
msgid "Unregistering git repository"
msgstr "正在取消註冊 Git 儲存庫"

#: .\Pages\catalogue.py:348
msgid "Removing plugin files"
msgstr "正在刪除插件檔案"

#: .\Pages\catalogue.py:373
msgid "Retrying removal ({cur}/{max})"
msgstr "正在重試移除作業（{cur}/{max}）"

#: .\Pages\catalogue.py:381
msgid "Failed to remove plugin files after {max} attempts"
msgstr "在嘗試 {max} 次後仍無法移除插件檔案"

#: .\Pages\catalogue.py:391
msgid "Plugin '{name}' uninstalled successfully."
msgstr "插件「{name}」已成功解除安裝。"

#: .\Pages\catalogue.py:397
msgid "Failed to uninstall plugin '{name}': {error}"
msgstr "無法解除安裝插件「{name}」：{error}"

#: .\Pages\catalogue.py:431
msgid "Couldn't find source code for this plugin."
msgstr "找不到此插件的原始碼。"

#. TRANSLATORS: This text is shown when the plugin catalogue is refreshing the database.
#: .\Pages\catalogue.py:443
msgid "Refreshing..."
msgstr "正在重新整理..."

#: .\Pages\catalogue.py:446
msgid "Found {count} plugins"
msgstr "已找到 {count} 個插件"

#: .\Pages\catalogue.py:499
msgid "Update Available {new}"
msgstr "有可用的更新 {new}"

#: .\Pages\catalogue.py:522
msgid "Failed to read version"
msgstr "無法讀取版本資訊"

#: .\Pages\catalogue.py:555
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: .\Pages\catalogue.py:560
msgid "Source Code"
msgstr "原始碼"

#: .\Pages\catalogue.py:565 .\Pages\catalogue.py:741
msgid "Uninstall"
msgstr "解除安裝"

#: .\Pages\catalogue.py:576 .\Pages\catalogue.py:674
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: .\Pages\catalogue.py:648
msgid "Are you sure you want to install this plugin?"
msgstr "你確定要安裝這個插件嗎？"

#: .\Pages\catalogue.py:657
msgid "ETS2LA is not responsible for any issues caused by 3rd party plugins."
msgstr "ETS2LA 不對任何由第三方插件所引起的問題負責。"

#: .\Pages\catalogue.py:667 .\Pages\catalogue.py:734
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: .\Pages\catalogue.py:684
msgid "Installing {plugin}"
msgstr "正在安裝 {plugin}"

#: .\Pages\catalogue.py:694 .\Pages\catalogue.py:713
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: .\Pages\catalogue.py:702
msgid "Uninstalling {plugin}"
msgstr "正在解除安裝 {plugin}"

#: .\Pages\catalogue.py:724
msgid "Are you sure you want to uninstall this plugin?"
msgstr "你確定要解除安裝這個插件嗎？"

#: .\Pages\catalogue.py:757 .\Pages\plugins.py:468
msgid "Search plugins..."
msgstr "搜尋插件..."

#: .\Pages\catalogue.py:760
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: .\Pages\catalogue.py:774
msgid "No plugins found in the plugin catalogue."
msgstr "在插件目錄中找不到任何插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:782
msgid "Refresh Catalogue"
msgstr "重新整理目錄"

#: .\Pages\catalogue.py:840
msgid "Installed Plugins"
msgstr "已安裝的插件"

#: .\Pages\catalogue.py:843
msgid "No plugins are installed."
msgstr "尚未安裝任何插件。"

#: .\Pages\catalogue.py:851 .\Pages\plugins.py:583
msgid "Available Plugins"
msgstr "可用插件"

#: .\Pages\catalogue.py:868
msgid "You have installed all available plugins."
msgstr "你已安裝所有可用的插件。"

#: .\Pages\changelog.py:24 .\Pages\updater.py:29
msgid "{seconds} second ago"
msgid_plural "{seconds} seconds ago"
msgstr[0] "{seconds} 秒前"

#: .\Pages\changelog.py:28 .\Pages\updater.py:33
msgid "{minutes} minute ago"
msgid_plural "{minutes} minutes ago"
msgstr[0] "{minutes} 分鐘前"

#: .\Pages\changelog.py:32 .\Pages\updater.py:37
msgid "{hours} hour ago"
msgid_plural "{hours} hours ago"
msgstr[0] "{hours} 小時前"

#: .\Pages\changelog.py:36 .\Pages\updater.py:41
msgid "{days} day ago"
msgid_plural "{days} days ago"
msgstr[0] "{days} 天前"

#: .\Pages\changelog.py:48
msgid "Fetching changelog and possible changes."
msgstr "正在取得更新日誌與可能的變更內容。"

#: .\Pages\changelog.py:50
msgid "Changelog fetched."
msgstr "已取得更新日誌。"

#: .\Pages\changelog.py:121 .\Pages\updater.py:145
msgid "View Changes"
msgstr "查看更變"

#: .\Pages\changelog.py:137 .\Pages\updater.py:161
msgid "Only the last 20 updates are shown. You can check the repository for further history."
msgstr "僅顯示最近 20 筆更新。您可以前往版本庫查看完整歷史紀錄。"

#: .\Pages\controls.py:54 .\Pages\controls.py:101 .\Pages\controls.py:102
msgid "Show all plugins"
msgstr "顯示所有插件"

#: .\Pages\controls.py:67
msgid "Please press the key / button you want to bind to this event."
msgstr "請按下要綁定此事件的按鍵或控制器按鈕。"

#: .\Pages\controls.py:74
msgid "Event unbound."
msgstr "按鍵未綁定。"

#: .\Pages\controls.py:94
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: .\Pages\controls.py:96
msgid "You can change plugins' control events here."
msgstr "您可以在這裡修改插件的控制按鍵。"

#: .\Pages\controls.py:109
msgid "Search Controls or Plugins"
msgstr "搜尋控制按鍵或插件"

#: .\Pages\controls.py:150
msgid "No controls found, try again with different filters."
msgstr "未找到按鍵，請嘗試使用不同的篩選條件並重試。"

#: .\Pages\controls.py:211
msgid "This event has not been bound to a device yet."
msgstr "此事件尚未綁定任何裝置。"

#: .\Pages\controls.py:216
msgid "Keyboard: "
msgstr "鍵盤: "

#: .\Pages\global_settings.py:37 .\Pages\global_settings.py:429
#: .\Pages\plugins.py:343
msgid "None"
msgstr "無"

#: .\Pages\global_settings.py:38 .\Pages\global_settings.py:176
#: .\Pages\global_settings.py:187 .\Pages\global_settings.py:430
msgid "Minimal (recommended)"
msgstr "最少（推薦）"

#: .\Pages\global_settings.py:39 .\Pages\global_settings.py:431
msgid "Medium"
msgstr "適中"

#: .\Pages\global_settings.py:40 .\Pages\global_settings.py:432
msgid "Full"
msgstr "最多"

#: .\Pages\global_settings.py:208
msgid "Global Settings"
msgstr "系統設定"

#: .\Pages\global_settings.py:209
msgid "Here you can find settings that affect the entire application. Things such as the window size and language."
msgstr "您可以在這裡找到影響整個應用程式的設定，例如視窗大小與語言。"

#: .\Pages\global_settings.py:217
msgid "User Interface"
msgstr "使用者介面"

#: .\Pages\global_settings.py:231
msgid "Window Settings"
msgstr "視窗設定"

#: .\Pages\global_settings.py:241 .\Pages\onboarding.py:567
msgid "Window Width"
msgstr "視窗寬度"

#: .\Pages\global_settings.py:253
msgid "Change the width of the window. Please note that ETS2LA is not tested on non-standard resolutions, so use at your own risk!"
msgstr "調整視窗的寬度。請注意，ETS2LA 未經非標準解析度測試，使用風險請自行承擔！"

#: .\Pages\global_settings.py:262 .\Pages\onboarding.py:576
msgid "Window Height"
msgstr "視窗高度"

#: .\Pages\global_settings.py:274
msgid "Change the height of the window. Please note that ETS2LA is not tested on non-standard resolutions, so use at your own risk!"
msgstr "調整視窗的高度。請注意，ETS2LA 未經非標準解析度測試，使用風險請自行承擔！"

#: .\Pages\global_settings.py:280
msgid "Transparency mode Alpha"
msgstr "透明度"

#: .\Pages\global_settings.py:281
msgid "Change the transparency of the window when entering transparency mode. This can be done by right-clicking the green button in the top right corner."
msgstr "進入透明模式時可調整視窗透明度。您可以在右上角點擊綠色按鈕右鍵來啟用此功能。"

#: .\Pages\global_settings.py:292
msgid "Language Settings"
msgstr "語言設定"

#: .\Pages\global_settings.py:300 .\Pages\onboarding.py:201
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: .\Pages\global_settings.py:301
msgid "Select the language for the application."
msgstr "選擇應用程式的語言。"

#: .\Pages\global_settings.py:309 .\Pages\onboarding.py:209
msgid "Search Languages..."
msgstr "搜尋語言..."

#: .\Pages\global_settings.py:309 .\Pages\onboarding.py:209
msgid "Help us translate on discord!"
msgstr "在 Discord 上幫助我們翻譯！"

#: .\Pages\global_settings.py:328
msgid "This translation is {percentage:.2f}% complete."
msgstr "此翻譯已完成 {percentage:.2f}%。"

#: .\Pages\global_settings.py:353
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: .\Pages\global_settings.py:355
msgid "Sound Settings"
msgstr "音效設定"

#: .\Pages\global_settings.py:362
msgid "Soundpack"
msgstr "音效包"

#: .\Pages\global_settings.py:363
msgid "Select the soundpack to use, these can be added to app/ETS2LA/Assets/Sounds."
msgstr "選擇要使用的音效包，可將音效包加入至 app/ETS2LA/Assets/Sounds 資料夾。"

#: .\Pages\global_settings.py:372 .\Plugins\TTS\main.py:169
msgid "Volume"
msgstr "音量"

#: .\Pages\global_settings.py:373
msgid "Adjust the volume. This will affect all sounds played by ETS2LA."
msgstr "調整音量。這會影響 ETS2LA 播放的所有音效。"

#: .\Pages\global_settings.py:389
msgid "Engage"
msgstr "啟用"

#: .\Pages\global_settings.py:395
msgid "Disengage"
msgstr "停用"

#: .\Pages\global_settings.py:401
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: .\Pages\global_settings.py:407
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: .\Pages\global_settings.py:409
msgid "Toggle Sounds"
msgstr "切換音效"

#: .\Pages\global_settings.py:413
msgid "Startup Sound"
msgstr "啟動音效"

#: .\Pages\global_settings.py:414
msgid "Toggle the startup sound on or off. This plays every time the ETS2LA window is opened."
msgstr "開啟或關閉啟動音效。每次開啟 ETS2LA 都會播放。"

#: .\Pages\global_settings.py:422
msgid "Variables"
msgstr "變數"

#: .\Pages\global_settings.py:455
msgid "Support ETS2LA Development on Ko-Fi"
msgstr "在 Ko-Fi 支持 ETS2LA 開發"

#: .\Pages\global_settings.py:475
msgid "You will see exactly one ad in the about page. There will be no other ads. This option is recommended to support further development of ETS2LA."
msgstr "你將在「關於」頁面看到一則廣告，其他頁面不會有任何廣告。此選項為推薦，能支持 ETS2LA 的持續開發。"

#: .\Pages\global_settings.py:482
msgid "You will see non intrusive ads in non essential pages. Visualization pages will be ad free. This option is recommended if you want to support development further."
msgstr "你將在非必要頁面看到不干擾的廣告，視覺化頁面將不會顯示廣告。如果你想進一步支持開發，建議選擇此選項。"

#: .\Pages\global_settings.py:489
msgid "You will see as many ads as I thought would not completely destroy the usage. Visualization pages are still ad free when enabled."
msgstr "你會看到我認為不會完全影響使用的廣告數量。啟用後，視覺化頁面仍然無廣告。"

#: .\Pages\global_settings.py:510
msgid "Fallback to old acceleration method"
msgstr "使用舊的加減速方法"

#: .\Pages\global_settings.py:511
msgid "If you are experiencing issues with the truck not accelerating / braking properly, then you can enable this option to use another method. Please keep in mind that if the new one has gotten stuck, you might need to restart the game after toggling this."
msgstr "如果您遇到卡車無法正常加速或煞車的問題，可以啟用此選項以改用其他方法。請注意，如果新的方法卡住了，切換選項後可能需要重新啟動遊戲。"

#: .\Pages\global_settings.py:520 .\Pages\onboarding.py:374
msgid "High Priority"
msgstr "高優先權"

#: .\Pages\global_settings.py:521 .\Pages\onboarding.py:375
msgid "Run ETS2LA in high priority mode. This will tell your OS to give more CPU time to ETS2LA, which can improve performance at the cost of other applications."
msgstr "以高優先權模式執行 ETS2LA。這會讓作業系統分配更多 CPU 資源給 ETS2LA，可能提升效能，但也可能影響其他應用程式的表現。"

#: .\Pages\global_settings.py:542
msgid "You need to restart ETS2LA to apply the priority change!"
msgstr "您需要重新啟動 ETS2LA 才能套用優先權變更！"

#: .\Pages\global_settings.py:549
msgid "Slow Loading"
msgstr "慢速加載"

#: .\Pages\global_settings.py:550
msgid "If your PC has troubles loading all plugins in parallel, you can enable this option to load them one by one. Please note that enabling this option will mean you have to wait a while for the plugins to become available."
msgstr "如果你的電腦在同時載入所有插件時遇到問題，可以啟用此選項，改為逐一載入。請注意，啟用後，插件可用前會需要稍作等待。"

#: .\Pages\global_settings.py:557
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其他"

#: .\Pages\global_settings.py:558
msgid "UI Settings"
msgstr "介面設定"

#: .\Pages\global_settings.py:563
msgid "Frontend Port"
msgstr "前端端口"

#: .\Pages\global_settings.py:564
msgid "Change the port used by the frontend. This is only used in local mode."
msgstr "變更前端使用的連接埠。此設定僅適用於本機模式。"

#: .\Pages\global_settings.py:573
msgid "Frameless Window"
msgstr "無邊框視窗"

#: .\Pages\global_settings.py:574
msgid "Disable this option if you have any issues moving the window around."
msgstr "如果您在拖曳視窗時遇到問題，請停用此選項。"

#: .\Pages\global_settings.py:581
msgid "Debug Mode"
msgstr "除錯模式"

#: .\Pages\global_settings.py:582
msgid "Enable this option to use the edge debugger for the frontend."
msgstr "開啟這個選項可以在前端介面使用 Edge 瀏覽器的除錯模式。"

#: .\Pages\global_settings.py:589
msgid "Default UI Mirror"
msgstr "預設介面來源"

#: .\Pages\global_settings.py:590
msgid "The default ETS2LA UI mirror to use. Auto will choose the best available mirror."
msgstr "預設要使用的 ETS2LA 介面來源。選擇「自動」將會使用最佳可用來源。"

#: .\Pages\global_settings.py:598
msgid "ETS2LA Window Timeout"
msgstr "ETS2LA 視窗逾時"

#: .\Pages\global_settings.py:599
msgid "The amount of time ETS2LA waits for the window to show up."
msgstr "ETS2LA 等待視窗出現的時間長度。"

#: .\Pages\global_settings.py:609
msgid "Backend Settings"
msgstr "後端設定"

#: .\Pages\global_settings.py:611
msgid "Send Crash Reports"
msgstr "傳送崩潰報告"

#: .\Pages\global_settings.py:612
msgid "Automatically send crash reports to help improve the application."
msgstr "自動傳送崩潰報告，以協助改善應用程式。"

#: .\Pages\global_settings.py:619
msgid "Use Fancy Traceback"
msgstr "使用進階錯誤追蹤"

#: .\Pages\global_settings.py:620
msgid "Enable this option to use a fancy traceback for errors."
msgstr "啟用此選項可使用進階錯誤追蹤。"

#: .\Pages\global_settings.py:627
msgid "Seasonal Effects"
msgstr "季節效果"

#: .\Pages\global_settings.py:634
msgid "Fireworks"
msgstr "煙火"

#: .\Pages\global_settings.py:635
msgid "Enable this option to use fireworks effects during the new year's."
msgstr "開啟這個選項可在新年時使用煙火效果。"

#: .\Pages\global_settings.py:643
msgid "Snow"
msgstr "雪花"

#: .\Pages\global_settings.py:644
msgid "Enable this option to use snow effects during the winter season."
msgstr "開啟這個選項可在冬季時使用雪花效果。"

#: .\Pages\onboarding.py:79
msgid "If you've done the onboarding before, you know how to exit. ETS2LA will not work without doing the onboarding once."
msgstr "如果您以前已經完成過新手引導，您應該知道如何離開，但如果沒有進行過新手引導，ETS2LA將無法正常運作。"

#: .\Pages\onboarding.py:120 .\Plugins\HUD\main.py:451
#: .\Plugins\HUD\main.py:498
msgid "Loading..."
msgstr "載入中..."

#: .\Pages\onboarding.py:122
msgid "We are doing something that is taking a while. Just sit tight and relax!"
msgstr "您可以坐著放鬆一下。因為我們正在處理一些需要時間的事情！"

#: .\Pages\onboarding.py:130
msgid "Welcome to ETS2LA!"
msgstr "歡迎使用 ETS2LA！"

#: .\Pages\onboarding.py:132
msgid "Let's get you setup with the basics right off the bat! Press the button below to continue."
msgstr "讓我們幫您快速了解基礎操作！請按下方按鈕繼續。"

#: .\Pages\onboarding.py:139 .\Pages\onboarding.py:192
#: .\Pages\onboarding.py:272 .\Pages\onboarding.py:292
#: .\Pages\onboarding.py:364 .\Pages\onboarding.py:422
#: .\Pages\onboarding.py:563 .\Pages\onboarding.py:627
#: .\Pages\onboarding.py:722
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: .\Pages\onboarding.py:146
msgid "Skip Onboarding"
msgstr "跳過新手引導"

#: .\Pages\onboarding.py:161
msgid "You can change the theme here!"
msgstr "您可以在這裡切換主題！"

#: .\Pages\onboarding.py:181
msgid "Language Selection"
msgstr "選擇語言"

#: .\Pages\onboarding.py:183
msgid "Please select your preferred language for ETS2LA. This option can be changed later in the options. All our translations are community made!"
msgstr "請選擇你偏好的 ETS2LA 語言，此選項日後可在設定中更改。我們所有的翻譯均由社群貢獻！"

#: .\Pages\onboarding.py:202
msgid "Select your preferred language for ETS2LA."
msgstr "請選擇你偏好的 ETS2LA 語言。"

#: .\Pages\onboarding.py:257 .\Pages\sdk_installation.py:262
msgid "SDK Setup"
msgstr "SDK 設定"

#: .\Pages\onboarding.py:259
msgid "To get started, we need to set up the SDK. This will allow ETS2LA to interact with your game. To the right you will find a list of games, click install on one of them and then continue."
msgstr "在開始前，我們需要先設定 SDK。這將會允許讓 ETS2LA 跟您的遊戲傳送資料。您在右側會看到遊戲列表，點擊其中一個遊戲的「安裝」按鈕然後繼續。"

#: .\Pages\onboarding.py:267
msgid "Waiting for SDK installation..."
msgstr "正在等待 SDK 安裝..."

#: .\Pages\onboarding.py:281 .\Pages\performance.py:255
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: .\Pages\onboarding.py:283
msgid "ETS2LA uses plugins to provide most of it's functionality. You can select between a simple mode, and an advanced mode. This can be changed later on in the settings."
msgstr "ETS2LA 使用插件提供大部分的功能。您可以選擇基礎模式與進階模式。之後可以在設定中進行更改。"

#: .\Pages\onboarding.py:301
msgid "Advanced Plugin Mode"
msgstr "進階插件模式"

#: .\Pages\onboarding.py:302
msgid "Enables advanced plugin management features. Can be changed at any time in the plugin manager."
msgstr "開啟進階插件管理器。隨時可以在插件管理器中進行更改。"

#: .\Pages\onboarding.py:328
msgid "Keeping **Advanced Plugin Mode** disabled is recommended, however advanced users who want to select plugins themselves might want it enabled."
msgstr "建議將**進階插件模式**保持關閉，但對於希望自行選擇插件的進階使用者來說，可以考慮開啟此功能。"

#: .\Pages\onboarding.py:341
msgid "**Advanced Plugin Mode** unlocks manual control of enabled plugins. It also lets you download more plugins from other repositories. Keep in mind that these 3rd party plugins are not *officially* supported by ETS2LA."
msgstr "**進階插件模式**可讓您手動控制啟用哪些插件，並且能從其他來源下載更多插件。但請注意，這些第三方插件並非由 ETS2LA 官方支援。"

#: .\Pages\onboarding.py:352
msgid "High Priority Mode"
msgstr "高優先權模式"

#: .\Pages\onboarding.py:354
msgid "ETS2LA can automatically tell your operating system that it should run in a high priority mode. This is recommended especially on lower end devices."
msgstr "ETS2LA 可以自動告知您的作業系統，應以高優先權模式執行。這在較低階的裝置上建議啟用。"

#: .\Pages\onboarding.py:400
msgid "You'll need to restart ETS2LA after doing the onboarding to apply this change."
msgstr "完成新手引導後，您需要重新啟動 ETS2LA 才能套用此變更。"

#: .\Pages\onboarding.py:411
msgid "Map Data"
msgstr "地圖數據"

#: .\Pages\onboarding.py:413
msgid "ETS2LA uses pre-extracted map data from the game. We handle the data beforehand and you can then just download it as necessary. Please select the data you need for your current game version below."
msgstr "ETS2LA 使用從遊戲中預先擷取的地圖資料。我們會事先處理這些資料，您只需按需下載即可。請在下方選擇您目前遊戲版本所需的資料。"

#: .\Pages\onboarding.py:425
msgid "Waiting for data selection..."
msgstr "正在等待數據選擇…"

#: .\Pages\onboarding.py:444 .\Plugins\Map\ui.py:296
msgid "Selected Data"
msgstr "已選擇的數據"

#: .\Pages\onboarding.py:445
msgid "Select the data that matches your game and mods."
msgstr "請選擇符合您遊戲版本與模組的數據。"

#: .\Pages\onboarding.py:449 .\Plugins\Map\ui.py:303
msgid "Search data"
msgstr "搜尋數據"

#: .\Pages\onboarding.py:449 .\Plugins\Map\ui.py:303
msgid "No matching data found"
msgstr "找不到相符的數據"

#: .\Pages\onboarding.py:506
msgid "The"
msgstr "The"

#: .\Pages\onboarding.py:510
msgid "download size"
msgstr "下載大小"

#: .\Pages\onboarding.py:514
msgid "for this data is"
msgstr "對於此數據為"

#: .\Pages\onboarding.py:522
msgid "that will unpack to a"
msgstr "將會解壓縮為"

#: .\Pages\onboarding.py:526
msgid "total size"
msgstr "完整大小"

#: .\Pages\onboarding.py:541
msgid "No data selected"
msgstr "沒有已選擇的數據"

#: .\Pages\onboarding.py:543
msgid "Please select the data you want to use from the dropdown above."
msgstr "請從上方的下拉選單中選擇您要使用的數據。"

#: .\Pages\onboarding.py:554
msgid "Window Size"
msgstr "視窗大小"

#: .\Pages\onboarding.py:556
msgid "ETS2LA bypasses Windows to provide custom window features. Due to this you cannot resize the window normally. These are sliders to manually change the window size."
msgstr "ETS2LA 會繞過 Windows 以提供自訂的視窗功能，因此您無法使用一般方式調整視窗大小。以下是可手動調整視窗大小的滑桿。"

#: .\Pages\onboarding.py:568
msgid "Adjust the width of the ETS2LA window."
msgstr "調整 ETS2LA 視窗的寬度。"

#: .\Pages\onboarding.py:577
msgid "Adjust the height of the ETS2LA window."
msgstr "調整 ETS2LA 視窗的高度。"

#: .\Pages\onboarding.py:605
msgid ""
"**Changing the window size may cause pages to display incorrectly**.\n"
"You can adjust the window scaling by holding Left CTRL and using the scrollwheel."
msgstr ""
"**調整視窗大小可能導致頁面顯示異常**\n"
"您可以按住左側 Ctrl 鍵並使用滑鼠滾輪來調整視窗縮放比例。"

#: .\Pages\onboarding.py:618
msgid "Window Controls"
msgstr "視窗控制"

#: .\Pages\onboarding.py:620
msgid "ETS2LA provides custom window controls that might be useful to you. These can be accessed through the green button in the top right corner."
msgstr "ETS2LA 提供自訂的視窗控制功能，這些功能可能對您有所幫助。您可以透過右上角的綠色按鈕來存取這些控制項。"

#: .\Pages\onboarding.py:643
msgid ""
"**Stay on top**\n"
"\n"
"You can *left click* the green button to make the ETS2LA window stay on top of other windows."
msgstr ""
"**保持在最上層**\n"
"\n"
"您可以 *左鍵點擊* 綠色按鈕，讓 ETS2LA 視窗保持在其他視窗之上。"

#: .\Pages\onboarding.py:661
msgid ""
"**Transparency**\n"
"\n"
"You can *right click* the green button to make the ETS2LA window slightly transparent. The amount of transparency can be adjusted in the settings."
msgstr ""
"**透明度**\n"
"\n"
"您可以 *右鍵點擊* 綠色按鈕，讓 ETS2LA 視窗變得稍微透明。透明程度可在設定中進行調整。"

#: .\Pages\onboarding.py:679
msgid ""
"**Fullscreen**\n"
"\n"
"You can *middle click* the green button to make the ETS2LA window fullscreen."
msgstr ""
"**全螢幕**\n"
"\n"
"您可以*中鍵點擊*綠色按鈕，讓 ETS2LA 視窗進入全螢幕模式。"

#: .\Pages\onboarding.py:694
msgid "It's this green button!"
msgstr "這是這個綠色按鈕！"

#: .\Pages\onboarding.py:710
msgid "Visualization Notice"
msgstr "視覺化提示"

#: .\Pages\onboarding.py:712
msgid "Sometimes the ETS2LA window might not work as expected. If you find any weird issues, then pressing the F5 key will reload the window."
msgstr "有時 ETS2LA 視窗可能無法正常運作；若出現異常狀況，按下 F5 鍵即可重新載入視窗"
"。"

#: .\Pages\onboarding.py:720
msgid "Press F5 to Continue"
msgstr "按下 F5 來繼續"

#: .\Pages\onboarding.py:726
msgid "Bypass"
msgstr "略過"

#: .\Pages\onboarding.py:742
msgid ""
"**F5**\n"
"\n"
"A key you can use to refresh websites. Since this page is also a website it works just the same here."
msgstr ""
"**F5**\n"
"\n"
"可用來重新整理網站的按鍵。由於這個頁面本身也是網站，因此在這裡同樣適用。"

#: .\Pages\onboarding.py:748
msgid "Example of a broken visualization page."
msgstr "視覺化頁面異常的範例。"

#: .\Pages\onboarding.py:752
msgid "Onboarding Complete!"
msgstr "新手引導完成！"

#: .\Pages\onboarding.py:754
msgid "You have successfully completed the onboarding process. You can now start using ETS2LA. If you need help, feel free to join our Discord server."
msgstr "您已成功完成新手引導，現在可以開始使用 ETS2LA。如果您需要協助，歡迎加入我們的 Discord 伺服器。"

#: .\Pages\onboarding.py:761
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: .\Pages\onboarding.py:773
msgid ""
"<- Press this edge to open and close the sidebar.\n"
"      Open the Manager to enable plugins."
msgstr ""
"← 點擊此邊緣以開啟或關閉側邊欄。\n"
"      開啟管理器以啟用插件。"

#: .\Pages\onboarding.py:829
msgid "Page not found"
msgstr "找不到頁面"

#: .\Pages\onboarding.py:831
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: .\Pages\performance.py:159
msgid "System"
msgstr "系統"

#: .\Pages\performance.py:166
msgid "Data is still being collected, please wait a few seconds for the graphs to stabilize."
msgstr "數據仍在收集中，請稍候幾秒鐘讓圖表穩定下來。"

#: .\Pages\performance.py:184
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: .\Pages\performance.py:199
msgid "CPU Usage "
msgstr "CPU 使用率 "

#: .\Pages\performance.py:215
msgid "RAM Usage"
msgstr "記憶體使用率"

#: .\Pages\performance.py:237
msgid "RAM Usage "
msgstr "記憶體使用率 "

#: .\Pages\performance.py:239
msgid "ETS2LA RAM Usage  "
msgstr "ETS2LA 記憶體使用量  "

#: .\Pages\performance.py:262 .\Pages\plugins.py:563
msgid "No plugins are currently running."
msgstr "目前沒有任何插件正在執行。"

#: .\Pages\performance.py:355
msgid "Warning: Graph is still gathering data, please wait 60 seconds for it to stabilize."
msgstr "警告：圖表仍在收集數據，請等待 60 秒以穩定顯示。"

#: .\Pages\performance.py:389
msgid "Failed to render plugin {plugin_name}."
msgstr "無法渲染插件 {plugin_name}。"

#: .\Pages\performance.py:402
msgid "All displayed data is averaged over a second."
msgstr "所有顯示的數據皆為每秒平均值。"

#: .\Pages\performance.py:406
msgid "This page took {time:.2f} ms to render."
msgstr "此頁面渲染耗時 {time:.2f} 毫秒。"

#: .\Pages\plugins.py:44 .\Plugins\Map\ui.py:236
msgid "Steering"
msgstr "轉向"

#: .\Pages\plugins.py:45
msgid "Enable automated steering using ETS2LA. You can toggle it on and off using the 'Toggle Steering' keybind in the control settings."
msgstr "啟用 ETS2LA 的自動轉向功能，您可透過控制設定中的「切換轉向」快捷鍵來開關此功能。"

#: .\Pages\plugins.py:51
msgid "Lateral Control"
msgstr "橫向控制"

#: .\Pages\plugins.py:52
msgid "Enable automated acceleration and deceleration using ETS2LA. You can toggle it on and off using the 'Toggle Speed Control' keybind in the control settings."
msgstr "啟用 ETS2LA 的自動加減速功能，您可透過控制設定中的「切換速度控制」快捷鍵來開關此功能。"

#: .\Pages\plugins.py:58
msgid "Visualization"
msgstr "視覺化"

#: .\Pages\plugins.py:59
msgid ""
"Enable plugins that are needed for the visualization tab to work.\n"
"\n"
"**This is required for the visualization tab to work.**"
msgstr ""
"啟用視覺化標籤頁所需的插件。\n"
"\n"
"**此為視覺化標籤頁正常運作所必需的。**"

#: .\Pages\plugins.py:65 .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:17
#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:15 .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:37
msgid "Collision Avoidance"
msgstr "防碰撞"

#: .\Pages\plugins.py:66
msgid "Enable collision avoidance features when the truck is under 30km/h and in tight turns / intersections."
msgstr "在卡車速度低於 30 km/h 且處於急彎或路口時，啟用防碰撞功能。"

#: .\Pages\plugins.py:72 .\Plugins\HUD\main.py:23 .\Plugins\HUD\ui.py:127
msgid "HUD"
msgstr "抬頭顯示器"

#: .\Pages\plugins.py:73
msgid "Enable the HUD to display information about the truck and route. Shown on top of the game screen using accurate 3D mapping."
msgstr "啟用抬頭顯示器以顯示卡車與路線相關資訊，會透過精準的 3D 映射顯示在遊戲畫面上方。"

#: .\Pages\plugins.py:80
msgid "Text To Speech"
msgstr "文字轉語音"

#: .\Pages\plugins.py:81
msgid "Enable text-to-speech for notifications and alerts. This is mostly an accessibility feature but some people might find it useful."
msgstr "啟用通知與警示的文字轉語音功能。這主要是為了無障礙使用而設計，但有些人也可能會覺得實用。"

#: .\Pages\plugins.py:123
msgid "Feature '{0}' not found."
msgstr "找不到功能「{0}」。"

#: .\Pages\plugins.py:290
msgid "Loading plugins..."
msgstr "正在載入插件…"

#: .\Pages\plugins.py:315
msgid "Plugins (Basic)"
msgstr "插件（基本）"

#: .\Pages\plugins.py:317
msgid "You can enable different ETS2LA features on the right side. All of the plugins described by these features will be enabled automatically without any additional configuration."
msgstr "您可以在右側啟用各種 ETS2LA 功能。這些功能所需的插件將會自動啟用，無需額外設定。"

#: .\Pages\plugins.py:327
msgid "Disable Plugins"
msgstr "停用插件"

#: .\Pages\plugins.py:329
msgid "Enable Plugins"
msgstr "啟用插件"

#: .\Pages\plugins.py:338
msgid "Currently enabled plugins:"
msgstr "目前已啟用的插件："

#: .\Pages\plugins.py:413
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: .\Pages\plugins.py:415
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: .\Pages\plugins.py:435
msgid "Switch to Advanced Mode"
msgstr "切換到進階模式"

#: .\Pages\plugins.py:475
msgid "Search tags..."
msgstr "搜尋標籤..."

#: .\Pages\plugins.py:475
msgid "No tags found"
msgstr "找不到標籤"

#: .\Pages\plugins.py:484
msgid "Search authors..."
msgstr "搜尋製作者…"

#: .\Pages\plugins.py:485
msgid "No authors found"
msgstr "找不到製作者"

#: .\Pages\plugins.py:489
msgid "Back to Basic Mode"
msgstr "回到基本模式"

#: .\Pages\plugins.py:558
msgid "Running Plugins"
msgstr "運行插件"

#: .\Pages\plugins.py:569
msgid "Want to enable the plugins you had running last time?"
msgstr "是否要啟用您上次執行時使用的插件？"

#: .\Pages\plugins.py:573
msgid "Enable Last Plugins"
msgstr "啟用上次的插件"

#: .\Pages\sdk_installation.py:136
msgid "Could not find version for {game}, skipping installation"
msgstr "找不到 {game} 的版本，跳過安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:144
msgid "Installing SDKs for {game}"
msgstr "正在安裝 {game} 的 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:153
msgid "SDKs for {game} installed successfully."
msgstr "{game} 的 SDK 安裝成功。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:160
msgid "SDKs for {game} already installed, skipping installation"
msgstr "{game} 的 SDK 已安裝，跳過安裝步驟"

#: .\Pages\sdk_installation.py:166 .\Pages\sdk_installation.py:210
msgid "Please make sure the game is closed and try again. {error}"
msgstr "請確認遊戲已關閉，然後再試一次。{error}"

#: .\Pages\sdk_installation.py:172
msgid "Error installing SDKs for {game}, please make sure the game is closed."
msgstr "安裝 {game} 的 SDK 時發生錯誤，請確認遊戲已關閉。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:183
msgid "Could not find version for {game}, skipping uninstallation"
msgstr "找不到 {game} 的版本，跳過解除安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:191
msgid "Uninstalling SDKs for {game}"
msgstr "正在解除安裝 {game} 的 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:197
msgid "SDKs for {game} uninstalled successfully."
msgstr "{game} 的 SDK 已成功解除安裝。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:204
msgid "SDKs for {game} not installed, skipping uninstallation"
msgstr "尚未安裝 {game} 的 SDK，跳過解除安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:216
msgid "Error uninstalling SDKs for {game}, please make sure the game is closed."
msgstr "解除安裝 {game} 的 SDK 時發生錯誤，請確認遊戲已關閉。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:224
msgid "Select the game directory"
msgstr "選擇遊戲目錄"

#: .\Pages\sdk_installation.py:228
msgid "Could not find version for the selected game, please select a valid game directory."
msgstr "找不到所選遊戲的版本，請選擇有效的遊戲目錄。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:234
msgid "Could not find version for {path}, skipping installation"
msgstr "找不到 {path} 的版本，跳過安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:242
msgid "Found game version {version}."
msgstr "找到遊戲版本 {version}。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:248
msgid "Path {path} does not exist."
msgstr "路徑 {path} 不存在。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:263
msgid "Check that you have the necessary DLLs installed for us to communicate with the game."
msgstr "請確認您已安裝必要的 DLL，以便我們與遊戲進行通訊。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:274
msgid "We could not find any SCS games on your system. Please note that ETS2LA will only work with legitimate versions downloaded from Steam."
msgstr "我們無法在您的系統上找到任何 SCS 遊戲。請注意，ETS2LA 只支援從 Steam 下載的正版遊戲。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:280
msgid "Select directory manually"
msgstr "手動選擇目錄"

#: .\Pages\sdk_installation.py:320
msgid " - Needs Reinstall"
msgstr " - 需要重新安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:326 .\Pages\sdk_installation.py:385
msgid "- Installed"
msgstr "- 已安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:328 .\Pages\sdk_installation.py:387
msgid "- Not Installed"
msgstr "- 尚未安裝"

#: .\Pages\sdk_installation.py:344
msgid "This game version is not supported"
msgstr "不支援此遊戲版本"

#: .\Pages\sdk_installation.py:372
msgid "No files found."
msgstr "找不到檔案。"

#: .\Pages\sdk_installation.py:403
msgid "File Sources"
msgstr "檔案來源"

#: .\Pages\sdk_installation.py:420 .\Pages\sdk_installation.py:453
msgid "Uninstall SDKs"
msgstr "解除安裝 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:430 .\Pages\sdk_installation.py:464
msgid "Install SDKs"
msgstr "安裝 SDK"

#: .\Pages\sdk_installation.py:436
msgid "Please close the game before installing or uninstalling SDKs."
msgstr "請在安裝或解除安裝 SDK 前先關閉遊戲。"

#: .\Pages\updater.py:63
msgid "You have a local commit that is waiting to be pushed."
msgstr "您有一個本地提交尚未推送。"

#: .\Pages\updater.py:68
msgid "No updates available. (It might take up to a minute for the page to update after a new commit)"
msgstr "沒有可用的更新。（有新更新後，頁面可能需要最多一分鐘才會更新）"

#: .\Pages\updater.py:74
msgid "Update Anyway"
msgstr "就是想更新"

#: .\Pages\updater.py:78
msgid "Restart and apply {count} update"
msgid_plural "Restart and apply {count} updates"
msgstr[0] "重新啟動並套用 {count} 次更新"

#: .\Plugins\AR\main.py:224 .\Plugins\AR\main.py:277 .\Plugins\AR\main.py:339
msgid "AR"
msgstr "AR"

#: .\Plugins\AR\main.py:278
msgid "Change the AR overlay settings here."
msgstr "在此更改 AR 覆蓋設定。"

#: .\Plugins\AR\main.py:282 .\Plugins\Map\ui.py:138
msgid "General"
msgstr "一般"

#: .\Plugins\AR\main.py:284
msgid "Don't hide AR from recording software"
msgstr "不要讓錄影軟體隱藏 AR"

#: .\Plugins\AR\main.py:285
msgid "By default the AR overlay is hidden from recording software to prevent it showing up when ETS2LA is using vision systems. If you want to record videos or stream with the overlay, you might want to enable this option."
msgstr "預設情況下，為避免 ETS2LA 使用視覺系統時 AR 覆蓋層出現在錄影軟體中，系統會將其隱藏。如果你想錄製影片或直播時顯示覆蓋層，可以啟用此選項。"

#: .\Plugins\AR\main.py:293
msgid "Show when not in focus"
msgstr "在未聚焦時顯示"

#: .\Plugins\AR\main.py:294
msgid "Show the AR overlay even when the game is not in focus. This can be useful for changing settings. Please note that this will also make AR run at the max possible FPS, this might cause some lag."
msgstr "即使遊戲視窗未聚焦，也顯示 AR 覆蓋層，方便你調整設定。請注意，啟用後 AR 會以最高 FPS 運行，可能會造成一些延遲。"

#: .\Plugins\AR\main.py:302
msgid "Show test objects"
msgstr "顯示測試物件"

#: .\Plugins\AR\main.py:303
msgid "Show test objects in the AR overlay."
msgstr "在 AR 覆蓋層中顯示測試物件。"

#: .\Plugins\AR\main.py:309
msgid "Performance Overlay"
msgstr "效能覆蓋層"

#: .\Plugins\AR\main.py:312
msgid "Show Performance Overlay"
msgstr "顯示效能覆蓋層"

#: .\Plugins\AR\main.py:313
msgid "Show the performance overlay. This will show a number of useful statistics."
msgstr "顯示效能覆蓋層。這會顯示許多有用的統計資料。"

#: .\Plugins\AR\main.py:321
msgid "Show Game Statistics"
msgstr "顯示遊戲統計資料"

#: .\Plugins\AR\main.py:322
msgid "Show game statistics in the performance overlay."
msgstr "在效能覆蓋層中顯示遊戲統計資料。"

#: .\Plugins\AR\main.py:328
msgid "Show Background"
msgstr "顯示背景"

#: .\Plugins\AR\main.py:329
msgid "Show the background in the performance overlay. This will make the performance overlay more readable, but it will also make it less transparent."
msgstr "在效能覆蓋層中顯示背景。這會讓效能覆蓋層更容易閱讀，但同時也會降低透明度。"

#: .\Plugins\AR\main.py:341
msgid "The AR plugin provides an augmented reality overlay for ETS2LA. It used by plugin like HUD to display information in the game world."
msgstr "AR 插件為 ETS2LA 提供虛擬實境功能，供如 HUD 等插件使用，將資訊顯示在遊戲世界中。"

#: .\Plugins\AR\main.py:730
msgid "Items: {}"
msgstr "項目：{}"

#: .\Plugins\AR\main.py:732
msgid "Draw Calls: {} ({:.0f}%)"
msgstr "繪製呼叫：{} ({:.0f}%)"

#: .\Plugins\AR\main.py:738
msgid "Frustum Culled: {} ({:.0f}%)"
msgstr "螢幕外剔除：{}({:.0f}%)"

#: .\Plugins\AR\main.py:748
msgid "Text Cache Length: {}"
msgstr "文字快取長度：{}"

#: .\Plugins\AR\main.py:750
msgid "Last Render: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"
msgstr "上次渲染：{:.2f} 毫秒 ({:.0f} 幀率)"

#: .\Plugins\AR\main.py:758
msgid "Last Loop: {:.2f} ms ({:.0f} fps)"
msgstr "上次循環：{:.2f} 毫秒 ({:.0f} 幀率)"

#: .\Plugins\AR\main.py:766
msgid "Sync to game: {}"
msgstr "同步至遊戲：{}"

#: .\Plugins\AR\main.py:767
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: .\Plugins\AR\main.py:767
msgid "No"
msgstr "否"

#: .\Plugins\AR\main.py:773
msgid "Game Statistics"
msgstr "遊戲統計資料"

#: .\Plugins\AR\main.py:774
msgid "Framerate: {:.1f}"
msgstr "幀率：{:.1f}"

#: .\Plugins\AR\main.py:776
msgid "Camera Position: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"
msgstr "相機位置：({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"

#: .\Plugins\AR\main.py:781
msgid "Camera Rotation: ({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"
msgstr "相機旋轉：({:.1f}, {:.1f}, {:.1f})"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:6
msgid "Toggle Speed Control"
msgstr "切換速度控制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:8
msgid "When ACC is running this will toggle the speed control on/off."
msgstr "當 ACC 插件運作時，這會切換速度控制的開關。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:14
msgid "Increase Driving Speed Offset"
msgstr "增加行駛速度偏移值"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:16
msgid "This will increase the speed offset in the settings."
msgstr "這會增加設定中的速度偏移值。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:22
msgid "Decrease Driving Speed Offset"
msgstr "減少行駛速度偏移值"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\controls.py:24
msgid "This will decrease the speed offset in the settings."
msgstr "這會減少設定中的速度偏移值。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\main.py:83
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:46
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:141
#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:149
msgid "Adaptive Cruise Control"
msgstr "主動式巡航控制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\main.py:85
msgid "Adaptive Cruise Control (ACC) provides automatic acceleration and braking depending on road conditions and vehicles ahead."
msgstr "自動巡航控制（ACC）會根據路況與前方車輛，自動調節加速與煞車。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:142
msgid "Adaptive Cruise Control (ACC) controls the speed of the truck based on information gathered from the game."
msgstr "主動式定速巡航（ACC）會根據從遊戲中取得的資訊自動控制卡車的速度。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:152
msgid "ACC Settings"
msgstr "ACC 設定"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:156
msgid "Aggressiveness"
msgstr "積極程度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:157
msgid "How aggressively should the ACC follow the car in front and change the speedlimit?"
msgstr "ACC 跟隨前車與調整速限時，應該有多積極？"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:170
msgid "Follow Distance"
msgstr "跟車距離"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:171
msgid "How far should the ACC keep from the vehicle in front?"
msgstr "ACC 與前車應保持多遠的距離？"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:186
msgid "At 80km/h ETS2LA will keep approximately {distance}m ({distance_ft}ft) from the vehicle in front."
msgstr "在 80 km/h 時，ETS2LA 會與前方車輛保持約 {distance} 公尺（{distance_ft} 英尺"
"）的距離。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:200
msgid "Obstruction Settings"
msgstr "遮擋設定"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:203
msgid "Ignore Gates"
msgstr "忽略柵欄"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:204
msgid "Whether the ACC should ignore gates. Please note that this will, as it says ignore the gates."
msgstr "ACC 是否應忽略柵欄。請注意，啟用後將如字面所示直接忽略柵欄。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:213
msgid "Ignore Traffic Lights"
msgstr "忽略紅綠燈"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:214
msgid "Whether the ACC should ignore traffic lights. Please note that this will, as it says ignore the traffic lights."
msgstr "ACC 是否應該忽略紅綠燈。請注意，啟用後將會直接無視紅綠燈。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:224
msgid "Traffic Light Mode"
msgstr "紅綠燈模式"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:227
msgid "Select how the ACC should handle traffic lights. Normal mode handles lights on the other side of the intersection better."
msgstr "選擇 ACC 應該如何處理紅綠燈。一般模式在處理路口另一側的號誌時效果較佳。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:233
msgid "Speed Control"
msgstr "速度控制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:236
msgid "Curve Settings"
msgstr "彎道設定"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:238
msgid "Coefficient of Friction"
msgstr "摩擦係數"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:239
msgid "The coefficient of friction used for the ACC calculations. Higher values allow the truck to drive faster in curves."
msgstr "ACC 計算時使用的摩擦係數。數值越高，卡車在轉彎時可行駛得越快。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:250
msgid "Speed Limit Settings"
msgstr "速限設定"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:262
msgid "Maximum Speed"
msgstr "最高速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:264
msgid "The maximum speed ACC will drive at. Set this to 0 to disable."
msgstr "ACC 行駛的最高速度。設為 0 可停用。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:281
msgid "Fallback speed"
msgstr "備用速度"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:283
msgid "The speed to drive when the game tells us that the speed limit is 0 km/h."
msgstr "當遊戲顯示速限為 0 km/h 時所採用的行駛速度。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:293
msgid "Ignore Speed Limit"
msgstr "忽略速度限制"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:294
msgid "Whether the ACC should ignore the speed limit."
msgstr "ACC 是否應該忽略速限。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:305
msgid "Speed Offset Type"
msgstr "速度偏移類型"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:307
msgid "Select the type of speed offset to apply."
msgstr "選擇要使用的速度偏移類型。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:311
msgid "Speed Offset"
msgstr "速度偏移"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:312
msgid "The speed offset to apply to all speedlimits. Please note that you can also change this dynamically with the keybinds in the controls."
msgstr "套用於所有速限的速度偏移值。請注意，您也可以透過控制設定的快捷鍵動態調整此數值。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:324
msgid "PID"
msgstr "PID"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:327
msgid "Show Debug Data"
msgstr "顯示除錯資訊"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:328
msgid "Show ACC debug information on the AR overlay, can help when tuning the PID controller."
msgstr "在 AR 覆蓋層上顯示 ACC 除錯資訊，可用於調校 PID 控制器時參考。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:337
msgid "Unlock PID"
msgstr "解鎖 PID"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:338
msgid "You can unlock the PID settings to adjust them manually. This isn't recommended unless you know what a PID is and how you can tune it correctly."
msgstr "你可以解鎖 PID 設定手動調整，但除非你了解 PID 是什麼且知道如何正確調整，否則不建議這麼做。"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:347
msgid "PID Kp"
msgstr "PID 比例增益（Kp）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:348
msgid "Are we there yet? No? Then we need to accelerate more! (Proportional gain for the PID controller.)"
msgstr "到了嗎？還沒？那就要再加速！（PID 控制器的比例增益。）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:358
msgid "PID Ki"
msgstr "PID 積分增益（Ki）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:359
msgid "Has it been a while since we were there? Then we need to accelerate more! (Integral gain for the PID controller.)"
msgstr "離上次到達已經過一段時間了嗎？那就該再加速啦！（PID 控制器的積分增益。）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:369
msgid "PID Kd"
msgstr "PID 微分增益（Kd）"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:370
msgid "How fast are we approaching the target? If we are approaching too fast, we need to decelerate more! (Derivative gain for the PID controller.)"
msgstr "我們接近目標的速度有多快？如果太快就得多減速！(PID 控制器的微分增益)"

#: .\Plugins\AdaptiveCruiseControl\settings.py:381
msgid "This video visually explains how a PID controller works. Please watch it fully if you are not familiar with them."
msgstr "這部影片用視覺化方式說明 PID 控制器的運作原理。如果你不熟悉這個概念，請務必完整觀看。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:19
msgid "Provide collision avoidance when inside intersections."
msgstr "在路口內提供防碰撞功能。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:119
msgid "Collision avoidance disabled"
msgstr "防碰撞已停用"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\main.py:127
msgid "Collision avoidance enabled"
msgstr "防碰撞已啟用"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:38
msgid "These settings will affect how ETS2LA reacts to traffic around it. Please note that this does not affect lane changes."
msgstr "這些設定會影響 ETS2LA 對周遭交通的反應方式。請注意，這不會影響變換車道行為。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:44 .\Plugins\Map\ui.py:179
#: .\Plugins\Map\ui.py:204
msgid "[Experimental]"
msgstr "【實驗性】"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:51
msgid "Sensitivity"
msgstr "靈敏度"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:52
msgid "How close a vehicle has to be to the truck's path to be considered a threat. Higher values make the system more sensitive."
msgstr "車輛需要多接近卡車行進路線才會被視為威脅。數值越高，系統越敏感。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:67
msgid "Max Speed"
msgstr "最高速度"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:68
msgid "The maximum speed the truck can be going for collision avoidance to be active."
msgstr "防碰撞功能啟用時，卡車允許的最高行駛速度。"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:81
msgid "Lookahead Time"
msgstr "預判時間"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:82
msgid "How far ahead the system looks for potential collisions."
msgstr "系統會向前偵測多遠的距離，以判斷是否存在潛在碰撞。"

#. TRANSLATORS: This means seconds, basically 3s = 3 seconds
#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:84
msgid "s"
msgstr "秒"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:93
msgid "Announce State"
msgstr "狀態提示"

#: .\Plugins\CollisionAvoidance\ui.py:94
msgid "Announce when collision avoidance is activated or deactivated."
msgstr "在防碰撞功能啟用或停用時進行提示。"

#: .\Plugins\EventListener\main.py:20
msgid "Event Listener"
msgstr "事件監聽器"

#: .\Plugins\EventListener\main.py:22
msgid "This plugin listens to the events provided by the game SDK and the log files."
msgstr "此插件會監聽遊戲 SDK 與日誌檔案所提供的事件。"

#: .\Plugins\HUD\elements\acc.py:9 .\Plugins\HUD\main.py:320
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "ACC Information"
msgstr "ACC 資訊"

#: .\Plugins\HUD\elements\acc.py:10
msgid "Draw ACC information like vehicle distance and speed."
msgstr "顯示 ACC 資訊，例如與前車距離與車速。"

#: .\Plugins\HUD\elements\acceleration.py:9
msgid "Acceleration"
msgstr "加速度"

#: .\Plugins\HUD\elements\acceleration.py:10
msgid "Draw the current acceleration of the truck."
msgstr "顯示卡車目前的加速度。"

#: .\Plugins\HUD\elements\assists.py:16 .\Plugins\HUD\main.py:49
msgid "Assist Information"
msgstr "輔助資訊"

#: .\Plugins\HUD\elements\assists.py:17
msgid "Draw ACC and Steering status information."
msgstr "顯示 ACC 與轉向狀態資訊。"

#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:10 .\Plugins\HUD\main.py:51
msgid "Closest City"
msgstr "最近的城市"

#: .\Plugins\HUD\elements\closest.py:11
msgid "Displays the closest city and its distance ( relative to the text )."
msgstr "顯示最近的城市及其距離（相對於文字位置）。"

#: .\Plugins\HUD\elements\fuel.py:7
msgid "Fuel Status"
msgstr "油量狀態"

#: .\Plugins\HUD\elements\fuel.py:8
msgid "Draw the current fuel status of the truck."
msgstr "顯示卡車目前的油量狀態。"

#: .\Plugins\HUD\elements\gap.py:7
msgid "ACC Gap"
msgstr "ACC 距離間隔"

#: .\Plugins\HUD\elements\gap.py:8
msgid "Shows the gap to the vehicle in front."
msgstr "顯示與前方車輛的距離間隔。"

#: .\Plugins\HUD\elements\gear.py:7 .\Plugins\HUD\main.py:47
msgid "RPM & Gear"
msgstr "轉速與排檔"

#: .\Plugins\HUD\elements\gear.py:8
msgid "Draw the current RPM and gear of the truck."
msgstr "顯示卡車目前的轉速與排檔。"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:7
msgid "Income"
msgstr "收入"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:8
msgid "Shows the income from the current job."
msgstr "顯示目前工作的收入。"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:27
msgid "No job"
msgstr "沒有工作"

#: .\Plugins\HUD\elements\income.py:47
msgid "Job Income"
msgstr "工作收入"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:21 .\Plugins\HUD\main.py:47
#: .\Plugins\HUD\main.py:50
msgid "Media"
msgstr "媒體"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:22
msgid "Displays media information such as song title, artist and playback progress."
msgstr "顯示媒體資訊，例如歌曲名稱、演出者與播放進度。"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:27
msgid "No Media Playing"
msgstr "目前沒有正在播放的媒體"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:28 .\Plugins\HUD\elements\media.py:72
msgid "No Artist"
msgstr "無演出者"

#: .\Plugins\HUD\elements\media.py:71
msgid "No Title"
msgstr "無曲名"

#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:9
msgid "Navigation"
msgstr "導航"

#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:10
msgid "Draw navigation information."
msgstr "顯示導航資訊。"

#. TRANSLATORS: "arrival" is the text in the bottom right corner of the navigation widget
#: .\Plugins\HUD\elements\navigation.py:71
msgid "arrival"
msgstr "抵達"

#: .\Plugins\HUD\elements\power.py:10
msgid "Throttle / Brake"
msgstr "油門 / 剎車"

#: .\Plugins\HUD\elements\power.py:11
msgid "Display current throttle and brake percentage."
msgstr "顯示目前的油門與煞車百分比。"

#: .\Plugins\HUD\elements\semaphores.py:8 .\Plugins\HUD\main.py:321
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "Traffic Lights"
msgstr "紅綠燈"

#: .\Plugins\HUD\elements\semaphores.py:9
msgid "Draw traffic light information."
msgstr "顯示紅綠燈資訊。"

#: .\Plugins\HUD\elements\speed.py:8 .\Plugins\HUD\main.py:47
#: .\Plugins\TTS\main.py:159
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: .\Plugins\HUD\elements\speed.py:9
msgid "A normal speed display, will also show speed limit changes."
msgstr "顯示速度，也會顯示速限變化。"

#: .\Plugins\HUD\elements\steering.py:9 .\Plugins\HUD\main.py:322
#: .\Plugins\HUD\main.py:324
msgid "Steering Line"
msgstr "轉向線"

#: .\Plugins\HUD\elements\steering.py:10
msgid "Draw steering line from Map."
msgstr "從地圖繪製轉向線。"

#: .\Plugins\HUD\main.py:25
msgid "Creates a heads up display on the windshield. Needs the AR plugin to work."
msgstr "在擋風玻璃上建立抬頭顯示器，需搭配 AR 插件使用。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:121 .\Plugins\HUD\ui.py:344
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:121 .\Plugins\HUD\ui.py:344
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:128
msgid "This plugin provides a HUD using the AR plugin as the renderer."
msgstr "此插件會使用 AR 插件作為渲染器來提供抬頭顯示器（HUD）功能。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:132
msgid "Please enable the plugin to edit the settings."
msgstr "請啟用此插件以編輯設定。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:138
msgid "Transform"
msgstr "位置與縮放"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:142
msgid "Offset X"
msgstr "X 軸位移"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:143
msgid "The horizontal offset of the HUD."
msgstr "抬頭顯示器的水平位移。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:151
msgid "Offset Y"
msgstr "Y 軸位移"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:152
msgid "The vertical offset of the HUD."
msgstr "抬頭顯示器的垂直位移。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:160
msgid "Offset Z"
msgstr "Z 軸位移"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:161
msgid "The depth offset of the HUD."
msgstr "HUD 的深度偏移。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:170
msgid "Widget Sizing"
msgstr "小工具尺寸調整"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:172
msgid "These settings control the sizing of the widgets."
msgstr "這些設定可以調整小工具的尺寸。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:181
msgid "Widget Scaling"
msgstr "小工具縮放"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:182
msgid "The scaling factor for the widgets. 1 is normal size, 0.5 is half size, 2 is double size."
msgstr "小工具的縮放係數。1 為正常大小，0.5 為一半，2 為兩倍大。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:189
msgid "Scale Height"
msgstr "縮放高度"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:190
msgid "Scale the height of widgets too, please note that this will cause layout issues with some widgets, use with caution."
msgstr "一併縮放小工具的高度。請注意，啟用後某些小工具可能會出現版面問題，請小心使用。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:198
msgid "Widget Background"
msgstr "小工具背景"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:200
msgid "You can control how much the widget background should be darkened by, either all the time or just during the day."
msgstr "您可以調整小工具背景暗化程度，可以設定成全天變暗，或只在白天變暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:208
msgid "Darkness"
msgstr "暗度"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:209
msgid "The darkness of the widget background. 0 is no darkness, 1 is fully dark."
msgstr "小工具背景的暗度。0 表示完全不變暗，1 表示完全變暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:220
msgid "Day Darkness"
msgstr "白天暗度"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:221
msgid "The darkness of the widget background during the day. 0 is no darkness, 1 is fully dark."
msgstr "白天時小工具背景的暗度。0 表示完全不變暗，1 表示完全變暗。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:232
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:247
msgid "Enabled Widgets"
msgstr "已啟用的小工具"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:249
msgid "This displays your enabled widgets and their respective sizes. Click one to disable it, you cannot yet move them around, you will instead have to Disable -> Enable to get them where you want them."
msgstr "這裡會顯示您已啟用的小工具及其對應大小。點擊小工具可將其停用，目前尚無法拖曳移動位置，若要調整排序，請先停用再重新啟用。"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:296
msgid "Available Widgets"
msgstr "可用小工具"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:298
msgid "These widgets are available to be enabled:"
msgstr "以下是可啟用的小工具："

#: .\Plugins\HUD\ui.py:308
msgid "Renderers"
msgstr "渲染器"

#: .\Plugins\HUD\ui.py:310
msgid "These renderers are used to draw non anchored elements. These are usually elements in the game world that move around."
msgstr "這些渲染器用於繪製未固定的元素，通常是遊戲世界中會移動的元素。"

#: .\Plugins\Map\controls.py:6
msgid "Toggle Steering"
msgstr "切換轉向"

#: .\Plugins\Map\controls.py:8
msgid "When the Map plugin is running, this will toggle the steering on/off."
msgstr "當地圖插件啟用時，這會切換轉向功能的開關。"

#: .\Plugins\Map\main.py:54 .\Plugins\Map\ui.py:28
msgid "Map"
msgstr "地圖"

#: .\Plugins\Map\main.py:55
msgid "This plugin provides steering and navigation features. It is the most important plugin in ETS2LA."
msgstr "此插件提供轉向與導航功能，是 ETS2LA 中最重要的插件。"

#: .\Plugins\Map\main.py:241
msgid "Error initializing Map plugin: {0}"
msgstr "初始化地圖插件時發生錯誤：{0}"

#: .\Plugins\Map\main.py:277
msgid "Preparing to load data..."
msgstr "正在準備載入數據…"

#: .\Plugins\Map\main.py:291
msgid "Waiting for game data selection in the Settings -> Map..."
msgstr "正在等待您於「設定 → 地圖」中選擇遊戲數據…"

#: .\Plugins\Map\main.py:325
msgid "Invalid steering value received"
msgstr "收到無效的轉向數值"

#: .\Plugins\Map\main.py:352
msgid "Error in Map plugin run loop: {0}"
msgstr "地圖插件執行迴圈發生錯誤：{0}"

#: .\Plugins\Map\main.py:413
msgid "Warning: Steering might be compromised due to low FPS. ({0} fps)"
msgstr "警告：由於 FPS 過低，轉向功能可能受到影響。（{0} fps）"

#: .\Plugins\Map\ui.py:37
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: .\Plugins\Map\ui.py:130
msgid "Map Settings"
msgstr "地圖設定"

#: .\Plugins\Map\ui.py:131
msgid "Configure the settings for the Map plugin. Here you can adjust various options related to navigation, steering, and data handling."
msgstr "設定地圖插件的相關參數。您可以在此調整導航、轉向以及數據處理等多項選項。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:141
msgid "Disable FPS Notices"
msgstr "停用 FPS 通知"

#: .\Plugins\Map\ui.py:142
msgid "When enabled map will not notify of any FPS related issues."
msgstr "啟用後，地圖插件將不再顯示任何與 FPS 有關的通知。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:150
msgid "Takeover When Unreliable"
msgstr "在不可靠時接管"

#: .\Plugins\Map\ui.py:151
msgid "When enabled, the map will automatically take over control when the truck is not following the route correctly."
msgstr "啟用後，當卡車未正確沿著路線行駛時，地圖插件將自動接管控制。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:183
msgid "Automatic Tolls"
msgstr "自動收費站"

#: .\Plugins\Map\ui.py:186
msgid "Attempt to automatically solve tolls. This may or may not work. Requires a restart to fully reload toll data."
msgstr "嘗試自動處理收費站。這可能會或可能不會正常運作。需要重新啟動才能完整重新載入收費資料。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:240
msgid "Compute Steering Data"
msgstr "計算轉向數據"

#: .\Plugins\Map\ui.py:241
msgid "When enabled map will compute and send steering data to the game."
msgstr "啟用後，地圖將計算並傳送轉向數據至遊戲。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:248
msgid "Drive Based On Trailer"
msgstr "拖車轉向"

#: .\Plugins\Map\ui.py:249
msgid "When enabled map will take into account the trailer when calculating the current steering point."
msgstr "啟用後，地圖在計算當前轉向點時會將拖車一併納入考量。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:256
msgid "Steering Smoothness"
msgstr "轉向平滑度"

#: .\Plugins\Map\ui.py:257
msgid "Set the time we average the steering data over. A value of 0.5 means that the steering from the last half a second is used to calculate the current value."
msgstr "設定用於平滑轉向數據的時間長度。數值為 0.5 表示會以過去半秒內的轉向資料來計算目前的數值。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:268
msgid "Data"
msgstr "數據"

#: .\Plugins\Map\ui.py:287
msgid "NOTE!"
msgstr "注意！"

#: .\Plugins\Map\ui.py:289
msgid "If you encounter an error after changing the changing the data please restart the plugin! If this doesn't resolve your issue then please contact the data creators or the developers on Discord!"
msgstr "若您在更改數據後遇到錯誤，請重新啟動插件；若仍無法解決，請透過 Discord 聯絡數據製作者或開發人員！"

#: .\Plugins\Map\ui.py:297
msgid "Please select the data you want to use. This will begin the download process and Map will be ready once the data is loaded."
msgstr "請選擇您要使用的數據。這將開始下載流程，地圖在資料載入完成後即可使用。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:309
msgid "Update Data"
msgstr "更新數據"

#: .\Plugins\Map\ui.py:310
msgid "Update the currently selected data, this can be helpful if the data is corrupted or there has been an update."
msgstr "更新目前選取的數據，若數據已損壞或有更新可用，此操作將有所幫助。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:318
msgid "Traffic Side"
msgstr "行駛方向"

#: .\Plugins\Map\ui.py:319
msgid "This will make the indicators behave correctly when lane changing in left handed or right handed countries."
msgstr "這會讓方向燈在左駕或右駕國家變換車道時能正確運作。"

#: .\Plugins\Map\ui.py:373
msgid "The download size for this data is"
msgstr "此數據的下載大小為"

#: .\Plugins\Map\ui.py:381
msgid "that will unpack to a total size of"
msgstr "解壓縮後的總大小為"

#: .\Plugins\NavigationSockets\main.py:123
msgid "Navigation Sockets"
msgstr "導航接口"

#: .\Plugins\NavigationSockets\main.py:125
msgid "This plugin provides a WebSocket server for navigation data on a world map."
msgstr "此插件提供 WebSocket 伺服器，用於世界地圖上的導航資料傳輸。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:89 .\Plugins\TTS\main.py:199
msgid "TTS"
msgstr "TTS"

#: .\Plugins\TTS\main.py:90
msgid "The TTS plugin provides text-to-speech functionality for accessibility and voiced announcements."
msgstr "TTS 插件提供文字轉語音功能，用於輔助使用與語音播報。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:97
msgid "Voices"
msgstr "聲音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:110
msgid "Please select a provider!"
msgstr "請選擇一個提供者！"

#: .\Plugins\TTS\main.py:115
msgid "This will show provider information once the plugin is loaded."
msgstr "插件載入後將顯示提供者資訊。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:121
msgid "Select TTS provider"
msgstr "選擇 TTS 提供者"

#: .\Plugins\TTS\main.py:122
msgid "Select the TTS provider to use."
msgstr "選擇要使用的 TTS 提供者。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:130
msgid "Please select a provider to show voices."
msgstr "請選擇一個提供者以顯示可用語音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:140 .\Plugins\TTS\main.py:323
msgid "Voice {0} not found, using default: {1}"
msgstr "找不到聲音 {0}，已改用預設聲音：{1}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:146
msgid "Select TTS voice"
msgstr "選擇 TTS 聲音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:147
msgid "Select the TTS voice to use."
msgstr "選擇要使用的 TTS 聲音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:152
msgid "Search for a voice..."
msgstr "搜尋聲音..."

#: .\Plugins\TTS\main.py:153
msgid "No voices found."
msgstr "找不到聲音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:160
msgid "Set the target speed of the voice."
msgstr "設定聲音的目標語速。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:170
msgid "Set the target volume of the voice."
msgstr "設定聲音的目標音量。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:178
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: .\Plugins\TTS\main.py:179
msgid "Enable test mode to test the TTS provider without loading the game."
msgstr "啟用測試模式以在不啟動遊戲的情況下測試 TTS 提供者。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:186
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: .\Plugins\TTS\main.py:188
msgid "Enable Road Proximity Beep"
msgstr "啟用道路接近提示音"

#: .\Plugins\TTS\main.py:189
msgid "Enable a proximity beep that indicates the distance and angle to the closest road."
msgstr "啟用接近提示音，用以指示與最近道路的距離與角度。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:201
msgid "Text To Speech plugin for accessibility. Some people might also like voiced announcements."
msgstr "用於輔助使用的文字轉語音插件。有些使用者也可能喜歡語音播報功能。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:283
msgid "Voice {0} not found in provider {1}."
msgstr "在提供者 {1} 中找不到聲音 {0}。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:289
msgid "No provider selected. Cannot select voice."
msgstr "尚未選擇提供者，無法選擇聲音。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:317
msgid "Loading TTS provider: {0}"
msgstr "正在載入 TTS 提供者：{0}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:329
msgid "Loading TTS voice: {0}"
msgstr "正在載入 TTS 聲音：{0}"

#: .\Plugins\TTS\main.py:376
msgid "Map steering enabled."
msgstr "地圖轉向已啟用。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:378
msgid "Map steering disabled."
msgstr "地圖轉向已停用。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:392
msgid "Adaptive Cruise Control enabled."
msgstr "主動式定速巡航（ACC）已啟用。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:394
msgid "Adaptive Cruise Control disabled."
msgstr "主動式定速巡航（ACC）已停用。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:415
msgid "Closest city is now {city} at a distance of {distance} kilometer."
msgid_plural "Closest city is now {city} at a distance of {distance} kilometers."
msgstr[0] "最近的城市是 {city}，距離為 {distance} 公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:432
msgid "Speed limit changed to {0} kilometer per hour."
msgid_plural "Speed limit changed to {0} kilometers per hour."
msgstr[0] "速限已變更為 {0} 公里／小時。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:448
msgid "Fuel range is now only {0} kilometer, please refuel soon."
msgid_plural "Fuel range is now only {0} kilometers, please refuel soon."
msgstr[0] "目前油量僅能行駛 {0} 公里，請儘快加油。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:457
msgid "Fuel range is now critical at only {0} kilometer, please refuel as soon as possible."
msgid_plural "Fuel range is now critical at only {0} kilometers, please refuel as soon as possible."
msgstr[0] "油量告急，只剩 {0} 公里可行駛，請盡快加油。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:484 .\Plugins\TTS\main.py:498
#: .\Plugins\TTS\main.py:520
msgid "It's {0} kilometers to the next waypoint."
msgstr "距離下一個導航點還有 {0} 公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:539
msgid "Engine damage is now at {0}%."
msgstr "引擎損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:542
msgid "Cabin damage is now at {0}%."
msgstr "車廂損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:545
msgid "Chassis damage is now at {0}%."
msgstr "車體損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:549
msgid "Transmission damage is now at {0}%."
msgstr "變速箱損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:553
msgid "Wheel damage is now at {0}%."
msgstr "車輪損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:556
msgid "Cargo damage is now at {0}%."
msgstr "貨物損壞率目前為 {0}%。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:575
msgid "Speed {0} kilometers per hour, limit {1}, fuel {2}%, and it's {3} kilometers to the next waypoint."
msgstr "時速 {0} 公里，速限 {1}，燃料剩餘 {2}%，距離下一個導航點還有 {3} 公里。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:631 .\Plugins\TTS\main.py:650
msgid "Traffic light ahead in {distance} meters. Currently {state}."
msgstr "前方 {distance} 公尺有紅綠燈。目前狀態：{state}。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:641
msgid "Traffic light changed to {state}. Now at {distance} meters."
msgstr "紅綠燈已變為 {state}。目前距離 {distance} 公尺。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:659
msgid "{distance} meter"
msgid_plural "{distance} meters"
msgstr[0] "公尺"

#: .\Plugins\TTS\main.py:675
msgid "Headlights turned on."
msgstr "頭燈已開啟。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:677
msgid "Headlights turned off."
msgstr "頭燈已關閉。"

#: .\Plugins\TTS\main.py:694
msgid "Test mode enabled. This is a test message."
msgstr "測試模式已啟用。這是一則測試訊息。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:214
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:229
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:387
msgid "Visualization Sockets"
msgstr "視覺化接口"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:230
msgid "This plugin provides a websocket server for the ETS2LA Visualization."
msgstr "此插件提供 ETS2LA 視覺化功能所需的 websocket 伺服器。"

#. TRANSLATORS: Host device in this context means the device that is running ETS2LA.
#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:237
msgid "Host Device"
msgstr "主機裝置"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:240
msgid "If you want to view the ETS2LA Visualization on the current device, simply open the 'Visualization' tab on the sidebar, you can then select between the official and Goodnightan mirrors."
msgstr "如果你想在目前這台裝置上查看 ETS2LA 視覺化，只要在側邊欄開啟「視覺化」分頁，就能選擇官方或 Goodnightan 的來源。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:247
msgid "You can also use the following website:"
msgstr "你也可以使用以下網站："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:256
msgid "Other Device"
msgstr "其他裝置"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:262
msgid "1. Open the following URL in your device's browser: "
msgstr "1. 請在你的裝置瀏覽器中開啟以下網址： "

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:275
msgid "NOTE: You must load the site as http instead of https. Google Chrome will not work!"
msgstr "注意：你必須使用 http 而不是 https 載入此網站，因此 Google Chrome 無法使用！"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:282
msgid "2. Once the website loads press the red 'Remote Connection' button. If this doesn't connect then enter the following IP address:"
msgstr "2. 網站載入後，請按下紅色的「Remote Connection」按鈕。如果無法連線，請手動輸入以下 IP 位址："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:293
msgid "3. If you have any issues please verify that your device is on the same network as the host. You should also make sure that your firewall does not block the connection between the devices."
msgstr "3. 如果遇到問題，請確認你的裝置和主機在同一個網路上，也請確保防火牆沒有阻擋裝置之間的連線。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:300
msgid "Your IP address could not be found, this is likely due to a network issue. Viewing the visualization externally is not possible."
msgstr "無法找到你的 IP 位址，這可能是網路問題所致，無法從外部查看視覺化畫面。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:309
msgid "Waiting for plugin start..."
msgstr "正在等待插件啟動…"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:315
msgid "Waiting for plugin to load..."
msgstr "正在等待插件載入…"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:319
msgid "The following clients are currently connected:"
msgstr "目前已連線的客戶端如下："

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:340
msgid "Latency: {latency:.2f}ms"
msgstr "延遲：{latency:.2f} 毫秒"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:348
msgid "Channels: {channels}"
msgstr "頻道數：{channels}"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:358
msgid "Not acknowledged yet."
msgstr "尚未確認。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:363
msgid "There are no currently connected clients."
msgstr "目前沒有任何已連線的客戶端。"

#: .\Plugins\VisualizationSockets\main.py:389
msgid "This plugin provides a websocket server for the ETS2LA Visualization. It allows you to connect to the visualization from other devices and view the ETS2LA data in real-time."
msgstr "此插件提供 ETS2LA 視覺化功能所需的 websocket 伺服器，讓你可以從其他裝置連線，即時查看 ETS2LA 資料。"

#: .\main.py:147
msgid "Checking mirrors..."
msgstr "正在檢查延遲狀況…"

#: .\main.py:161
msgid "- Reached {0} in {1:.0f}ms"
msgstr "- 已在 {1:.0f} 毫秒內連接到 {0}"

#: .\main.py:166
msgid " - Reached {0} in (TIMEOUT)"
msgstr " - 已在 (逾時) 毫秒內連線到 {0}"

#: .\main.py:189
msgid " -- Running post download action for submodule:  Interface  -- "
msgstr " -- 正在為子模組執行下載後動作： Interface  -- "

#: .\main.py:214
msgid "Running ETS2LA in development mode."
msgstr "正在以開發模式執行 ETS2LA。"

#: .\main.py:221
msgid "No connection to remote UI mirrors. Running locally."
msgstr "無法連接到遠端介面伺服器，正在本機執行。"

#: .\main.py:234
msgid "Running UI in China mode"
msgstr "正在以中國模式執行使用者介面"

#: .\main.py:237
msgid "> Using mirror {0} for UI."
msgstr "> 使用伺服器 {0} 作為介面來源。"

#: .\main.py:247
msgid "--no-console cannot be used in combination with --no-ui. The console will not close."
msgstr "--no-console 無法與 --no-ui 同時使用。控制台將不會關閉。"

#: .\main.py:253
msgid "Closing console after UI start."
msgstr "啟動介面後將關閉控制台。"

#: .\main.py:280
msgid "Running in the background without a window."
msgstr "在背景中執行，無視窗顯示。"

#: .\main.py:284
msgid "Running UI locally"
msgstr "正在本機執行使用者介面"

#: .\main.py:302
msgid "The window process has crashed!"
msgstr "視窗處理程序已崩潰！"

#: .\main.py:310
msgid "ETS2LA Overseer started!"
msgstr "ETS2LA 管理程式已啟動！"

#: .\main.py:341
msgid "ETS2LA is restarting..."
msgstr "ETS2LA 正在重新啟動..."

#: .\main.py:349
msgid "Skipping update due to development mode."
msgstr "因開發模式而略過更新。"

#: .\main.py:353
msgid "ETS2LA is updating..."
msgstr "ETS2LA 正在更新..."

#: .\main.py:356
msgid "Update done... restarting!"
msgstr "更新完成... 正在重新啟動！"

#: .\main.py:361
msgid "ETS2LA has crashed!"
msgstr "ETS2LA 已崩潰！"

#: .\main.py:375
msgid "Send the above traceback to the developers."
msgstr "請將上方的錯誤追蹤資訊發送給開發者。"

#: .\main.py:377
msgid "ETS2LA has closed."
msgstr "ETS2LA 已關閉。"

#: .\main.py:378
msgid "Press enter to exit."
msgstr "按下 Enter 鍵以退出。"

#~ msgid "Plugin {0} failed to start: {1}"
#~ msgstr "{0} 插件啟動失敗： {1}"

#~ msgid "At 80km/h ETS2LA will keep approximately {distance}m from the vehicle in front."
#~ msgstr "在時速 80 公里時，ETS2LA 會與前方車輛保持大約 {distance} 公尺的距離。"

#~ msgid "Traffic Light Settings"
#~ msgstr "紅綠燈設定"

#~ msgid "Testing mirrors..."
#~ msgstr "正在測試延遲..."

#~ msgid "Failed to get page data for page {0}"
#~ msgstr "無法取得頁面 {0} 的資料"

#~ msgid "Looking for ETS2LA window... [dim]({timeout}s timeout)[/dim]"
#~ msgstr "正在尋找 ETS2LA 視窗… [dim]（{timeout} 秒後逾時）[/dim]"

#~ msgid "Draw Calls: {}"
#~ msgstr "繪製呼叫次數：{}"

#~ msgid "Render Time: {:.2f} ms"
#~ msgstr "渲染時間：{:.2f} 毫秒"

#~ msgid "Following Distance"
#~ msgstr "跟車距離"

#~ msgid "Speed when game speed limit is 0"
#~ msgstr "當遊戲速限為 0 時的行駛速度"

#~ msgid "Navigate on ETS2LA"
#~ msgstr "在 ETS2LA 上導航"

#~ msgid "Enable the automatic navigation features of ETS2LA."
#~ msgstr "啟用 ETS2LA 的自動導航功能。"

#~ msgid "Send Elevation"
#~ msgstr "傳送海拔資訊"

#~ msgid "When enabled map will send elevation data to the frontend. This data is used to draw the ground in the visualization. Experimental and very broken!"
#~ msgstr "啟用後，地圖將會傳送海拔數據至前端，此數據用於在視覺化中繪製地形。此功能仍在實驗階段，可能非常不穩定！"

#~ msgid "Using mirror from settings: {0}"
#~ msgstr "使用設定中的鏡像來源：{0}"

#~ msgid "Refresh Rate"
#~ msgstr "更新頻率"

#~ msgid "The rate at which the HUD updates. It's not recommended to increase this value too much."
#~ msgstr "抬頭顯示器的更新頻率。不建議將此數值調得過高。"

#~ msgid "Scale"
#~ msgstr "縮放比例"

#~ msgid "The scale of the HUD elements."
#~ msgstr "抬頭顯示器元素的縮放比例。"

#~ msgid "The X offset (side to side) of the HUD elements."
#~ msgstr "抬頭顯示器元素的 X 軸（左右）位移。"

#~ msgid "The Y offset (top to bottom) of the HUD elements."
#~ msgstr "抬頭顯示器元素的 Y 軸（上下）位移。"

#~ msgid "The Z offset (distance) of the HUD elements."
#~ msgstr "抬頭顯示器元素的 Z 軸（前後距離）位移。"

#~ msgid "HUD Elements"
#~ msgstr "抬頭顯示器元素"

#~ msgid "Show Navigation"
#~ msgstr "顯示導航資訊"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display navigation information."
#~ msgstr "啟用後，抬頭顯示器將顯示導航資訊。"

#~ msgid "Show ACC Info"
#~ msgstr "顯示 ACC 資訊"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display adaptive cruise control information."
#~ msgstr "啟用後，抬頭顯示器將顯示主動式定速巡航（ACC）資訊。"

#~ msgid "Draw Steering"
#~ msgstr "顯示轉向線"

#~ msgid "Whether to draw the steering line in the HUD."
#~ msgstr "是否在抬頭顯示器中繪製轉向線。"

#~ msgid "Show Traffic Light Times"
#~ msgstr "顯示紅綠燈剩餘時間"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display traffic light times."
#~ msgstr "啟用後，抬頭顯示器將顯示紅綠燈剩餘時間。"

#~ msgid "Draw Wheel Paths"
#~ msgstr "顯示車輪路徑"

#~ msgid "When enabled, the HUD will display where the wheels will go when turning."
#~ msgstr "啟用後，抬頭顯示器將顯示轉向時車輪的行駛路徑。"

#~ msgid "Waiting for lane change approval"
#~ msgstr "正在等待變換車道的允許"

#~ msgid "Lane change in progress {percentage}%"
#~ msgstr "變換車道進行中（{percentage}%）"

#~ msgid "Distance: {distance:.0f} {units}"
#~ msgstr "距離：{distance:.0f} {units}"

#~ msgid "Target: {acc_gap:.0f} {units}"
#~ msgstr "目標：{acc_gap:.0f} {units}"

#~ msgid "NGHUD"
#~ msgstr "次世代抬頭顯示器"

#~ msgid "Next-Gen HUD (basically I'm remaking HUD and needed a name for it)"
#~ msgstr "次世代抬頭顯示器（基本上我是在重做 HUD，只是需要一個名字）"

#~ msgid "Widget Widths"
#~ msgstr "元件寬度"

#~ msgid "These settings control the width of each widget in pixels. Defaults are 90, 120, 90. Elements will attempt to resize to fit, but please keep in mind they are not made to be resized too much."
#~ msgstr "這些設定控制每個元件的寬度（以像素為單位）。預設為 90、120、90。元素會嘗試自動調整以適應尺寸，但請注意，它們並不是為了過度縮放而設計的。"
